iu都哭了

我站立的地方是中国

Load唔到，咩黎？

iu淫照

哭撚左成晚

哭係因為對香港fans唔繼續兜覺得好失望

我女友發生咩事？

講緊 elkie

你女友Elkie 站在中国